陳同佳幾時接受死刑

搞咁多嘢都未諗住交佢出嚟...

十年後

你死佢都未試啊